英國旗王娑婆消失咗3個幾月

好擔心佢
大家似已忘記佢

死左架啦應該

你講起先醒起有王婆婆

8月後特別多失蹤

但强国送咗去集中營，可以點。。。

Hong Kong Hermit話佢無事但唔講得詳細
睇你信唔信佢啦

你死佢都未死

咁唔知點為之「冇事」

佢係深圳住 返唔到嚟 被軟禁
之前議員講咗 但婆婆屋企人都唔敢出聲

p

push

推

佢住大陸 一過關就俾人拉 你覺得老人家頂得住？

佢好硬淨
之前大小活動從冇缺席

好想見返佢

被軟禁中

俾人軟禁都叫冇事
香港人唔可以慣
唔係遲D入集中營都係冇事
總之未死發生咩事都係冇事

軟禁其實=喺屋企坐監
絕對唔係「冇事」

王婆婆